有無巴絲想要LIHKG嘅電話殻

為左慶祝LIHKG正式全面開啟
我同一班朋友會整一批可以代表LIHKG嘅電話殻
但唔想就咁黑底加個 就算
依家全力招募各巴絲提出意見

費用就係我地出左草稿之後會再公報比大家

簡簡單單咪得
黑加黃夠低調

留名

順帶一提應該唔會有各個會員嘅名同no.

幾好

lm

可唔可以加埋呢個

自動留名程式啟動

留

盡量呀巴打，多謝意見呀

Lm

做功好差，比少少意見

加腦魔得唔得

正啊屌

如果咁嘅樣好唔好呀各位巴絲

太花太多顏色唔好 簡單d好d

唔好再用高登d 野啦
費撚事林早洩個仆街又有痛腳搞鳩呢到既人啦

但lihkg嘅野老實講同高登差唔多

其實大家有提議不妨講出黎，老實講我地都唔想用好多高登野，所以靠大家比d係lihkg獨有嘅野先得

呢幾日盡量出到final圖，同埋訂購表，大家繼續比下意見同埋等下先

整粒lin

建議黑底+ 算
簡簡單單仲靚

Bam圖仲難交待

好

要

黑底微笑暗花

純色

LM

聽日就比黑底 樣個個嘅效果大家睇
今日係咁多，早抖先

分巴絲兩款

整limoji

陣間成班扮絲打

想要

留名待收

男人lin都bam

各位巴絲，係咪咁樣呀？

推

我想要

不如用呢個，係另一個logo post巴打整，我覺得好靚。大家點睇？
Btw記得問返整嗰位巴打。

有同感呀巴打，無pm系統所以難搞d

留個名

有冇機會整埋前背貼

簡簡單單已經好靚
出左一定支持！

字果個靚

留名 黑色做主色幾好

可唔可以係load入黎個畫面

想要腦魔

岩岩對上個個？

可能下次先有啦絲打，今次集中火力做左呢款先

留名，會唔會有iphone7+?

會

注意：由於未得到雲海巴打嘅同意，所以一律唔會用巴打嘅圖作今次嘅手機殻，另外一樣係因為未知反應，所以暫時只會有iphone5,se,6,6 plus,7,7plus會有，android嘅巴絲唔好意思，要睇睇反應如何再作定論

簡約，好。
加埋Loading同圈圈仲好

將個 改成lihkg 後面個暗背景留

應該唔會啦，或者下次先

我要

各位巴絲，問卷已經整好左，係下面條link
填完我會再搵你confirm detail
同埋講埋入數，交收方法

Link:

麻煩各位做左嘅都係到講聲

有無巴絲要呀？

上面留明個班巴絲呢

推爆佢

係咪無人要啦

表已填

用緊啲冷門機都係幫手推下post 算

表示報名

咁咪俾全部人都知自己上lihkg
明明以前個個都驚自己俾人知道自己係高登仔

留個靚名

有心 支持
between 整唔整到我個名

填左

填左表未

咁快想借lihkg黎搵錢

隨你點諗啦，我就無咁嘅意思嘅

係唔係得iphone ?

咁賣一個賺幾錢

已填

關你撚事咩 就算真係拎黎賺錢又點，大家你情我願

唔係話要黃色字個個咩

iphone6s唔知揀邊個

LIHKG齋字果個幾好喎

都係iphone6

今次無啦，下次啦

我想問呢 我唔想用呢個名落個殻度 可以點

字+logo有無得諗

冇野了 原來唔會有

唔明

Sor眼殘

越簡單越靚
Between 支持

agger
有無啲唔好咁明顯

咁咪幾好 又代表到

留名支持

留名,想要番個

樓主你無Graphic Sense 你都係等人比圖你啦

Agger

6s+無？

有呀，一樣填6plus就得

btw 鏡頭個位可唔可以造厚啲？

samsung機有無

我覺得上面個巴打嘅LIHKG logo，如果加埋LIHKG apps logo嘅笑臉，有無的諗？

支持

an狗表示這些機會

鏡頭個part造厚少少保護個鏡頭